鯨落入大海只有冷仍綻放 寂靜在暗淵漸降

年廿九 覺得凍
很快又要被問有沒有女朋友.....

唔知應該答邊個

答老婆啦

ching 好多女？

唔得呀有同場

幾個